好好奇 陳同佳 而家情況點

呢件咁大獲 最初就係因為吖陳生殺左自己條女，而家應該係座緊監。 有無人知佢而家咩狀況

開學前後應該放監

等睇出本自傳

真正闖下離天大禍

係監到笑緊呢可能

諗緊放出黎去脫左粒墨先
無人認得佢

佢粒墨真係無可能唔認得

可以令美國取消香港關係法 好感動

如果因修例引起的蝴蝶效應，去到支共倒台，佢個名應該會記入史冊